公投市場先生依隻狗幾時退出連登

支持退岀連登請
唔支持請

輸到連上網費都無,自自然然會離開

推

Push

市場先生係邊?

Wfc

佢都會輸

佢成撚日狙擊人

101 對 3

G持

大比數領先

贊成

普選真公平，支持垃圾退出連登

佢係唔係輸到傻左

係布神個po俾人屌到無野講 淨係識回負皮數

佢輸咗幾錢

條撚樣係邊到

LM

條垃圾無料扮四條

布神